匯豐各分行開始圍板

提人要裝修？

元朗國已變殯儀館

身有屎

行得正企得正洗乜圍板

促進圍板經濟

木板用火
鐵板加固

反洗黑錢，
ATM機係弱點，唔係塊LCD，而係插卡口。

即係預告下一步係搞612所以整定圍板

唔關匯豐事啊，都係比黑警迫咖

挑

老實說, 星火呢個income statement 係香港擺落邊間銀行都係會中AML

大埔果間未圍就爆左

睇下612會唔會做下個

有樣野叫"Discretion"囉打狗！！！

如果"中"就要報要Suspend，支狗成千上萬妖魔鬼怪捉晒未？？？

返汇丰打手/死忠冇腦㗎
正如香港人最撚鍾意既国泰變支泰都唔會放棄

幫伊朗洗黑錢擺落全世界會中咩？

到依家都係唔肯相信大貓已經紅左

美國佬針對佢

其實紅得至勁個位係HKMA賣港戲子，大家應該屌爆佢病貓有冇過多Shareholder-relatedLendings，同星火呢單野囉！！！

創造就業機會

俾人裝修完封塊板都可以講到人地身有屎

係咪可以向政府部門投訴

咁似荃灣西